［唔好咁易比隻老狐狸呃］【有片】曾鈺成：投不肯「割蓆」者等同繼續縱容暴力

片自己撳入去睇

【橙訊】區議會選舉投票今日舉行，截至下午6時半已經有超過249萬選民投票，較去年全日高出逾100萬人。前立法會主席曾鈺成晚上去到中西區為民建聯議員張國鈞助選，他表示，欣慰見到今日投票過程非常和平及安全，希望每一位選民都明白，如果投票支持那些一直以來不肯同暴力劃清界限的候選人，就等於告訴社會將繼續縱容暴力，容許社會亂下去。

曾鈺成表示，樂見今日投票率破歷史記錄，更加欣慰的是整個投票過程都有和平安全的環境，讓選民自由投票。他提到，雖然在很多票站排長龍，但很多長者都說排了超過一個鐘頭，但仍然非常安全地投到票，先前很多人擔心會出現的暴力衝突事件，非常幸運沒有發生。

曾鈺成指，希望在接下來的幾個小時內，同樣能夠維持一個和平安全的環境，更希望見到這種環境能夠在以後都能堅持下去。

【有片】曾鈺成：投不肯「割蓆」者等同繼續縱容暴力
曾鈺成(右)指，樂見今日投票率破歷史記錄。圖：橙新聞

另外，曾鈺成表示，衷心希望這次的選舉能夠給社會一個明確信息，就是市民是厭惡暴力、拒絕暴力，香港社會要盡快恢復秩序，重建社會和諧，「最不想見到的是這次選舉給到社會一個錯誤的信息，令人以為那些不肯同暴力割席，不肯譴責犯罪行為的人，都會得到社會支持」。

他最後稱，希望每一個去投票的人都明白，如果投票支持那些一直以來不肯同暴力劃清界限的候選人，「就等同告訴大家，你是縱容暴力，容許社會繼續亂下去」。

Source:橙新聞

重要的事要講三次：

[size=6]投不肯「割蓆」者等同繼續縱容暴力
投不肯「割蓆」者等同繼續縱容暴力
投不肯「割蓆」者等同繼續縱容暴力[/size=4]

推 1/10

推 2/10

唔小心投左百幾個入去tim